有冇人有興趣夾nike 3件85折？

留tg

買Nike都要夾？
男人老狗開post R個85折
叫雞洗唔洗開post夾錢兩份屌？

有緣一齊慳百幾蚊都要屌

我係你會搵現實中既朋友夾囉